巴塞連續3個一億收購都中伏

丹比利
古天奴
基沙文